覺唔覺揸部賽車出街真係好撚型

有rally car

有GT1 car

又有group c car
最衰香港唔可以好似外國咁揸部賽車出嚟街

好撚嘈

賽車係嘈啲架啦

做乜鳩

點解負皮

會唔會着到成個車手咁先揸

你架餐車仲型啦

唔會

咁當然啦

響喉撚

有
有條youtube片個車主share
但個個留言淨係笑佢無頭髮
酸到仆街

佢有父幹嘅
佢仲有675LT 720s

個車主冇頭髮咪算，條肥仔講嘢講到on99咁，學人做主持

因為唔係john chan

幾日後炒鳩左

整返啦

見到張gif 笑到隻豬咁

廿個樓下你能夠買到最接近賽車嘅街車
就係Superbike

基本上賣街嘅同WSBK/SSP落場嘅
冇大分別

計埋46就有Civic Type R(Race Base), Lancer Evolution RS, 86 RC, BRZ RA-Racing

香港楂賽車出街不是夢

揸大快活快餐車?